幫手推幫手推！！今日機場應該做既事！

其實琴日既事過左去就算 唔好可怪咁多位手足

今日唔可以再塞T1 T2離境 只會越黎越多人屌我地！！

我地應該繼續向外國遊客解釋 打感情牌！
同埋要去安慰返琴日既遊客 做返文宣 唔該！

同意就
唔同意就

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

0

推